大家有冇好似我咁嘅經歷 點樣走出去？求下你教吓我呀

曾經有一個人陪住我渡過左好多好多嘅難關
雖然唔叫做驚天動地 但起碼叫做刻骨銘心

依家得返我自己一個去捱過無數嘅晚上
雖然唔叫做好想返轉頭好想搵返佢 但起碼見到一啲有關佢嘅嘢都會諗起佢掛住佢

依一年黎 遇到過臭雞 亦都遇到好多好好嘅人
但慢慢自己喺度發現 即使一個人幾好幾好 我都會講出佢唔好嘅地方 話佢唔適合自己 話同佢唔會夾
但原來慢慢發現
原來自己追求嘅唔係佢嘅影子
原來自己追求嘅係佢

我知道我同佢唔會再有可能
唔會再考慮同返佢一齊
但係我可以點樣走出去？
有冇人可以教吓我

劉明學野

增值自己

好老實，大把女仔唔要大富大貴

但你俾到舒適安穩生活佢，佢都甘心同你過人世啦
（e.g. 有正當穩定職業，月入＞35k）

其實自己諗真啲，跟本唔難做到

試下入佢中路

劣鳩 照下鏡 訓覺
劣多幾日就慣

算撚數啦 自己一個唔好咩？

自己一個最撚好呀 好撚開心

增值自己同走出佢嘅陰影之下好似係兩回事
不過都

從不喜歡孤單一個

同你差唔多 我已經散左兩年 仲好掛住佢

唉

Time heals almost everything.
有時係要接受人生既不完美
唔係每一樣想擁有既都可以得到
今日既經歷當係教訓自己
下次遇到一樣自己好想要既 就要珍惜 加油